應該好似黃藍店咁，整個無WFH嘅公司list

正苦上星期開始呼籲在家工作，但好多公司都未有嚮應，罔顧員工及其家人的健康，講幾多CSR都無用。我覺得同黃藍店一樣，都應該要列一個清單出黎，俾大家將來搵工參考下。

無在家工作安排公司
1. Leigh & Orange (L&O) 利安顧問有限公司

有在家工作安排公司
1.

結論：樓主為 「Leigh & Orange (L&O) 利安顧問有限公司」 之員工

自爆